一人一個intern辭職理由

做咗hr煙腸唔夠一個月，個合約9月中先到期，想8月尾就走。

零人工零褔利呢啲基本，但個head幾nice都學到嘢
。

想早走留啲時間做自己嘢（屋企人都想我早走）有咩excuse可以quit又留低好印像？

開學忙

無人工都做？

2019年仲有人唔收錢返工

開sem就唔到時間囉

2019年仲有人返工

要做project
prof未開sem叫我地做定野唔得閑番工

試過 話有project要交想早完intern 不過都feel到個supervisor知咩事

零人工？

題外話：宜家諗返轉頭，當年intern覺得學到嘢只係自我安慰出到嚟做嘢發覺完全唔同玩法

早左開學 所以要早d完

最慘講咗學校遲開學先簽九月中完

零人工都做
幾年前我做intern 6k都覺得自己on99

我果時六月尾先返嚟 所以唔係好多intern收我 先焗住做而家呢份

quit仲留乜鬼好印象反正實唔會請返你
除非行頭細成咁啦

反口幾咁閒唔洗咁驚啦

俾人水左入去
成個暑假under個做垃圾clerk位既閪C9
仲要俾佢點去做影帝
做左一星期已經想quit,為左個名死忍爛忍
點知完左連reference letter都冇

話曬算大規模公司 個head行內都有頭有面 做成人留一線

零人工辭職都要理由㗎

都係早少少完姐，intern有咩所謂，大把人咁樣做

諗自己咁高人地有頭有面更唔會封殺你
佢下個月唔記得你名啦
入你black list時間都冇

無謂整臭自己個朵啦

搵咩工，返咩工，出到黎職業唔係兒子果類最多都係打份牛工，工時仲長過條人命，仲未計埋比人插到上天下海果啲次數。
俾你搵幾多有幾專業，冇人冇脈升職唔到你，喺香港地到最後都要自僱，執紙皮，汽水罐為生。
宜家叫做後生仲讀緊書／就畢業，俾個機會自己，好排定隊拎白卡，傷殘，老綜，排到咁就真係一畢業就過退休生活，到時追幾多個夢，追咩風都可以。

提早開學唔得咩

你冇可能整臭到自己個朵
冇人有興趣討論你
你連個朵都冇呀intern